發現呢個icon原來咁得意

佢識望左望右先震震震

你on9?

白癡仔 皮已正

識閃
洗版你燈都唔洗開

發現新大陸

係wo屌你

係喎

開心大發現

你唔講我真係唔知